{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063342",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "남플라 태국 쌀국수"
    },
    "text": "京畿道軍浦市三本路323番キル201号に位置するナンプラーは、タイのフォー専門店です。 当店は骨とパンで煮込んだスープにレモングラスと様々なスパイス、タイ醤油を使って味付けしています。 当レストランは山本中心商店街ラッキービルにあり、圓光大学病院の救急室の向かい側に位置しております。 営業時間は毎日11:00から22:00までで、毎週月曜日は休みです。 最後の注文は21:00まで可能です。 私たちのメニューには牛肉フォー、トムヤムクンフォー、カンプンギ、ゴマの葉肉丼、パッタイ、グリーンカレーがあります。 値段は牛肉のフォーは7,500ウォン、トムヤムクンフォーは9,000ウォン、カンプンギは10,000ウォン、エゴマの葉肉丼は7,500ウォン、パッタイとグリーンカレーはそれぞれ9,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナンプラーはどこにありますか？",
            "answer": "ナンプラーは京畿道軍浦市三本路323番キル201号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナンプラーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ナンプラーの営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ナンプラーは何曜日に休みですか？",
            "answer": "ナンプラーは毎週月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "ナンプラーの最後の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "ナンプラーの最後の注文は21:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ナンプラーのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ナンプラーのメニューには牛肉フォー、トムヤムクンフォー、カンプンギ、エゴマの葉肉丼、パッタイ、グリーンカレーがあります。"
        },
        {
            "question": "牛肉フォーの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛肉フォーの値段は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トムヤムクンフォーの値段はいくらですか？",
            "answer": "トムヤムクンフォーの値段は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンプンギの値段はいくらですか？",
            "answer": "カンプンギの値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エゴマの葉肉丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "エゴマの葉肉丼の値段は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パッタイの値段はいくらですか？",
            "answer": "パッタイの値段は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリーンカレーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グリーンカレーの値段は9,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 360
    }
}